# GB - Go level 2

#Lesson_2

###1. Напишите программу для вычисления площади прямоугольника. Длины сторон прямоугольника должны вводиться пользователем с клавиатуры.

###2. Напишите программу, вычисляющую диаметр и длину окружности по заданной площади круга. Площадь круга должна вводиться пользователем с клавиатуры.

###3. С клавиатуры вводится трехзначное число. Выведите цифры, соответствующие количество сотен, десятков и единиц в этом числе.
###4. Проверьте себя:
####   a. Вам должны быть знакомы следующие ключевые слова Go: package, import, func, var, const.
####   b. Вам должны быть знакомы следующие константы: true, false, iota, nil.
####   c. Вам должны быть знакомы следующие типы: int, int8, int16 , int32, int64, uint, uint8, uint16, uint32, uint64, float32, float64, complex128, complex64, bool, byte, rune, string.
####   d. Вам должны быть знакомы функции new, complex, real, imag, len.